該配合你演出的我演視而不見

別逼一個最愛你的人即興表演

又叫春😂😂

什麼時候我們開始沒有了底線
順著別人的謊言被動就不顯得可憐

可你曾經那麼愛我幹嘛演出細節～

其實感情最怕的就是拖著

stop call g

sor spring

明天跟前度吃晚餐了

啪啪啪

我可以來嗎
想3p

不了

Ching call g 沉船牙

咩g牙 禾前度來的

小心做爸爸
or掛名爸爸

冇屌過囉
佢不嬲多仔追 但有左都唔關我事

咁記得買套

冇諗過屌

就算你想放棄也可以 失去也可以
別再步步進逼 不留餘地愛只會窒息